連登已經比力威慢慢入侵左

依家出面隨便一個post,都幾乎可以見到力威既身影 點解會變成咁

比啲掙扎